# TERMIUS



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; SSH-клієнт і термінал, якими вони мають бути. Підключайтеся в один клік з будь-якого мобільного та десктопного пристрою. Не потрібно повторно вводити IP-адреси, порти та паролі.

- **розробник &#128422;**: Termius Corporation
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://termius.com/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/store/detail/termius-ssh-sftp-client/9NK1GDVPX09V)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://termius.com/download/)

- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.termius.com/free-ssh-client-for-linux)
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install termius-app`

